年青人應反問自己為何沒有把握買$42匯豐機會

一日到黑話買唔到樓 [url][/url]

42蚊都敢買跳左樓啦仲買樓, 30蚊見啦

寧願買 QQ 都唔買 5 號仔喇

10蚊我入

先兩蚊就打晒飛機咁

繼續燈

係囉。為什麼呢？

英雄所見略同,入左500粒,今次FATFAT

Too late

下星期就有機會，正所謂機會話黎就黎

升返個3蚊